內房玩撚猿

据中原地产研究中心统计数据显示，黄金周前6天，楼市热点城市出现了明显下调，热点30城市（其中部分城市网签数据暂停无法统计）网签大幅下调，平均跌幅达到了8成，成交量创2014年来最低。此外市场分化持续，三四线城市整体成交依然维持高位。

北京新建住宅前6日网签78套，二手房网签23套，均是2009年来的历史最低值，同比跌幅达到了72%，上海前6日网签新建住宅147套，同比跌幅达到了78%，广州中原地产监测，今年十一假期前后，广州11区总共有19个楼盘开盘加推，总推货量2090套，比去年十一假期（5979套）大跌65%；总成交货量872套，比今年五一假期大跌51%，比去年十一假期大跌78%。

另外包括南京等热点二线城市成交量也明显低于去年同期。

这种成交下跌，也是今年整个市场行情的延续，根据1-9月统计数据，北京、上海、广州、深圳等一线城市，平均成交跌幅达到了40%，其中北京跌幅达到了45%，深圳达到47%。二线城市之前的热点城市，南京下调了57%，福州下调60%。

三四线城市成交同比基本持平，比一二线城市表现要好。

据了解，不少地方三四线城市房地价涨幅惊人，在此前热点城市限购限售的大背景下，核心调控城市出现了停涨，过去一年，北京楼市政策发布密度创造全国及北京历史记录，一年内发布了超过30次各种调控措施，全国热点城市也发布了多轮调控政策。大部分投资需求转移到三四线城市。

2007

今年內房出過幾多次調控幾多次壞消息？
結果點？
圖入得市況ok咪入貨囉
咪成9日睇垃圾消息打飛機啦

又黎

又係你條撚樣

我想燈下姐

你又話冇內房

點算，星期一駛唔駛不問價沽？

2007 冇16 蚊唔走人

巴打收手啦

之前中央要內房慢慢減價去庫存先搞到成交大升姐
你估下放大假前有冇人買埋樓先放假？
唔係咁開心呀？

沽